有冇巴絲可以幫我搵套戲

套戲係外國既恐怖血腥片黎既
當中有一幕係有個人著住件啤梨衫揸住把刀係到殺人

大約係咁
有冇人知套戲叫咩名 唔該哂

Push

Cult片？

應該唔係 佢係純粹殺人既恐怖片黎